mijn commissie, en zonder de betaling die mijn verschuldigd was?
Dit vrouw zou, voor zover ik weet, een monomane kunnen zijn.
Met een stout hoewel zij door haar manier van werken meer tegen mij had geschokt dan ik wilde bekennen, ik schudde nog steeds mijn hoofd en verklaarde mijn intentie om te blijven waar ik was.
Ze stond op het punt om haar smeekbeden te hernieuwen toen een deur boven je knalde en het geluid van verschillende voetstappen klonk was gehoord op de trap.
Ze luisterde een ogenblik, gaf over haar handen met een wanhopig gebaar, en verdwenen als plotseling en zo geruisloos als ze was gekomen.
